{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3010765",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 아르떼 리조트"
    },
    "text": "休息とレジャーが調和した夢のプールビラ、様々なテーマとユニークな経験がある泗川アルテリゾートは、美しい南海、泗川で愛する恋人、家族と一緒に楽しめる様々なコミュニティ施設で感動と楽しさをプレゼントします。 宿泊施設は総客室数90個で、チェックイン時間は15:00以降、チェックアウト時間は11:00以前です。 朝食はセミバイキングで提供され、位置は本館棟3階です。 朝食の営業時間は午前8時から午前9時30分までで、事前購入の場合、大人13,900ウォン、小人10,800ウォンで、現場購入の場合、大人17,900ウォン、小人12,000ウォンです。 客室内では基本的な調理が可能ですが、焼肉や焼き魚は調理できず、料理を調理する場合、客室管理費15万ウォンが別途請求されます。 近くには慕忠公園、三千浦市外バスターミナル、泗川海ケーブルカー、南一帯海水浴場があります。 訪問者のレビューによると、アルテリゾートは家族旅行に適した宿で、屋外プールが素敵で、スタッフも親切で、宿全体的にきれいだそうです。 周辺にはバーベキュー施設、ラウンジ、コンビニ、インフィニティプールなどの付帯施設があり、インフィニティプールの利用時間は12時から21時までで、7月から8月末までは12時から22時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "泗川アルテリゾートのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "泗川アルテリゾートのチェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "泗川アルテリゾートのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "泗川アルテリゾートのチェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "泗川アルテリゾートの朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "泗川アルテリゾートの朝食はセミバイキングで提供されます。"
        },
        {
            "question": "泗川アルテリゾートの朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "泗川アルテリゾートの朝食の営業時間は午前8時から午前9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "泗川アルテリゾートの朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "事前購入の場合、大人13,900ウォン、小人10,800ウォンです。現場購入の場合、大人17,900ウォン、小人12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "泗川アルテリゾートの客室内で料理はできますか？",
            "answer": "泗川アルテリゾートの客室内では基本的な調理が可能ですが、焼肉や焼き魚は調理できません。料理を調理する場合、客室管理費15万ウォンが別途請求されます。"
        },
        {
            "question": "泗川アルテリゾートの周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "泗川アルテリゾートの近くには慕忠公園、三千浦市外バスターミナル、泗川海ケーブルカー、南一帯海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "泗川アルテリゾートの客室は何室ありますか？",
            "answer": "泗川アルテリゾートの客室数は総客室数90個です。"
        },
        {
            "question": "泗川アルテリゾートの訪問者のレビューによると、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "泗川アルテリゾートの訪問者のレビューによると、アルテリゾートは家族旅行に適した宿で、屋外プールが素敵で、スタッフも親切で、宿全体的にきれいだとされています。"
        },
        {
            "question": "泗川アルテリゾートの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "泗川アルテリゾートの付帯施設にはバーベキュー施設、ラウンジ、コンビニ、インフィニティプールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "泗川アルテリゾートのインフィニティプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "泗川アルテリゾートのインフィニティプールの利用時間は12時から21時までです。7月から8月末までは12時から22時まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 618
    }
}